其實警察都知自己係世界上最差嘅人

自己叫自己做差人 咁都有嘅

幾幽默